book 牛大人仲難搶過 PS5

CLS book 牛大人仲難搶過 PS5。
1200 開始，1201 入到去，打曬野，enter 就 service busy，再load 就無左想 book 個時段。
屌你老母，第二間分店仲有個時間，又係打好曬野，又service busy。
On99 出到去得番2間2100 有位，再入到去，又打完野，無撚曬位 on L 7 9

打個邊爐要幾難啊，屌你老母 !

On9 架已經超多人仲要係咁出宣傳

係咪又想學受屍螂早一年 book ?

夜晚9點半walk in啦

咁夜食 ......

bk左成個月都拿唔到飛 最後晏晝4點去walkin

等左幾耐有位

7點時段 一分鐘full

半個鐘 4點入去排第一 4點半先開始派飛跟住有得揀食5點或者7點果段

真係on99

牛大人黃定藍 雖然我都有食開

可以試吓鍋霸 我覺得係貴啲同好食啲同好坐啲嘅牛大人
仲要任食無限時 晚市最多可以食九個鐘

藍

source?

616仲好食

上carousell 睇下 .. 有人BOOK 完拎去賣

難得過壽司郎？！

Why有人負評

香港人真on9 食嘢都要咁搶

牛咩大人, on9

明明班黃尸都罷食架嘛
仲咁多人食既